有冇成功人士可以收我為徒？

我唔奢求你可以令我大富大貴
只想有人可以成為我嘅人生導師
我自問肯做肯學
有冇人俾個機會我
俾我學門手藝

Lm

我都係

有誰來拯救我

用linkedln 搵，大把